【蘿莉台大台69】不是吧

美波又唔開！

屌 咪叫左唔好再開由佢執⋯⋯

點解又係你開-.-

on9-.-

點解係你開
斬吧

佢搶po

呢種不具有正當性既開po程序係動物台係唔會被承認的

咁你開啦,由得呢個post沉

無謂再浪費公海資源

你自己叫我開！

斬未

只認美波斬

開左成日得一頁

垃圾PO唔好再推

近排搵到一個好可愛嘅蘿莉

報左驚

收聲啦！

有無超連結

LM
我下一次留言會係第40頁搶po
立此存照

我響呢個PAGE搵到嘅

今晚打個jer仔先

蘿蔔台禁止貼蘿莉
只準貼蘿蔔

龍王的工作小愛幾多歲

手足old news了

真係執jor, 以後我點算

有刀劍部

沒有吧

未開張

即係冇

FBI is watching us

If FBI can’t beat us, join us！

IMBD 334
IMBD 349
參考一下

Cp

甚麼來的

正經 非色色

好可疑

真

11小時前

懷疑佢哋有小圈子！

你有份

垃圾BBA 打丁啦

色情不好的

正!!

一齊屌學姐

唔識上熊貓

999

唉,ebb執咗,要學日文睇碟了

上bilibili

ebb汁左咩...?

係

蘿莉台都係

一日最衰都係牙木開谷搞小圈子

佢地人生嬴家谷, 杯葛我地毒撚

珍

點解你1個回覆通知咗我3次

我嘅愛

我地傾到1001執咗佢算！

其實上次都可以成功執到 只係牙木onlun9開返post

斬！

牙木出名累事

美波叫我開

收聲啦兩個垃圾賤種mk

真 兩位都係持棒部食囡最多嘅Mk

我要親手瓦解服侍部同蘿蔔台

梨刀系=.=

你碌短鳩唔好出嚟獻醜

我唔係持棒狗 唔好將我同你地拉埋一齊講

蘿莉台已經由我親手消滅毻

我唔係侍奉部!

但收到風你係谷入面

我蘿莉台臥底

收到風你變左節

心繫蘿莉台

你今晚挽？

55

全部都係小圈子！

sd高達

戀童癖人人得而誅之

收島風係你-.-

斬啊！仲推

斬

斬你

同牙木斬纜

聽日開sem

why

不想上學

車費好貴

有無水蓮

同我一齊ok?

我喜歡蘿莉

我喜歡你

註定各行各路

摩牙

j住先瞓

咸濕不好的

別人會以為這是色情台的

你色情台台主

不是的

色情部部長bba

不色情，也不是bba

CP台台主

冇貼過CP!

8歲女童下體重創血流不止 警方：2男生用掃帚插傷

非常好的資料,我會仔細研究

色情部要貼色情圖

淨係要水蓮

畀張BBA H圖你 唔好唔開心

唔睇

不是吧

麼牙

OK more bba h photo

小光 正牙 仲有無

冇POST BBA H圖 講明先免得BBA嬲

不要post h圖

魔雅

再貼呢D
我將親手終結蘿蔔台

收啦 一早已經由我了結左

唔好啊 最多我貼bba h圖

冇我POST H圖 呢度汁左啦

btw依套野好咸濕，我竟然睇哂

咸濕人睇咸濕野

BBA骨子裡都係淫娃一隻 見到小狼就發曬情

冇

第一眼睇以為係紗路

動物台已死

想睇蘿莉斷指

狂賭？

YES

8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前
8 小時前

冇我POST H圖咪搞成咁

-.-

BBA你睇下之前果幾頁點黎 都係多得我POST H圖

認真,
冇圖係好難討論落去

紗霧好正啊

出咗OVA?

出了
被我幹了

bushiba

有了

嘩巴打正呀喂,
more

一周年唔買唔驚冇兩周年？

幾好笑

我要H卡通片

祝你一世平安

永續蘿蔔台吧

H動漫交流台

……

我只想看到H卡通片!!

你再po會比人拉的!!

BBA指示我架

仲有冇貨 唔多好睇!
有冇精選

無啦 之前無位刪左舊果d

我的jj冷掉了
賠我吧

這是什麼台

1月H動 分台

一名28歲加拿大籍法律系學生，由香港飛往澳洲阿德萊德時，疑在機上性騷擾一名空姐，被其他乘客和機組人員目擊，並當場制服，鎖上手銬，待飛機降落後再由澳洲聯邦警察拘捕和帶走。

屌！

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

cls

日「裸體幼稚園」男女童脫光上課 網驚：邪教虐待兒童？

有人貼左圖出黎,驚畀人屈CP,唔轉貼了

千和>>>>>>>>>>愛衣

收聲啦

more

好耐冇入黎

屌曬你地屎忽！

死gay佬

佢係

FBI 拉U ALL

Wake up get up get out there!

生着個咁嘅仆街女真係大鑊

唉,世風日下,E家好多人好細個就拜金、貪慕虛榮、要威、想人有我有
佢E家就識屈老豆啫,大個D會唔會為錢出黎賣?
或者好似前排泰國運毒案咁,收幾萬蚊加免費旅行就應承同人帶D野出境

JM9

5g佢，唔理算數

牙木秒回我 興奮了！

食緊飯

點解我秒回你 你就無咁開心⋯⋯

大家明

你食屎仔

居然不是H圖

我睇過曬你嘅本子

你都係想引我回應你姐！

我講真

好變態既發言

J左佢幾多次

晚晚j佢十次百次

你地唔好咁痴線啦！

我真心鍾意你

大姐姐幹小弟弟

有冇全集

沒露點的嗎!

色情不好

上網睇到 唔知有冇露點版

沒露點怎脫褲子

我愛你

SYSTEM CALL!!!

ENHANCE ARMAMENT!!!

generate Loli element

此回覆含有0.04%蘿蔔成分

刀劍>蘿蔔

返去刀劍台啦

呢度反刀劍集中台

system call

generate thermal element，form element，arrow shape，fly straight，discharge

..............

你就淨係識武器支配術 其他句都唔識？

我淨係識星爆

👌🏻

不過金毛短作為mk仔 淨係識星爆都好好了
反正佢卡通又唔睇多套 電話驚又無玩 驚同學笑佢毒 為左維持佢mk身分 都正常嘅

我就睇咁多套既 你呢!

我一套都無睇

反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套反正佢卡通又唔睇多套

今季有咩好野

嘩 你係連jojo都唔識嘅北京猿人喎

冇興趣

jojo都唔識嘅北京猿人

私心 家有女友!

好毒！

毒燃對戀愛番敏感

我會為你而脱毒

我的！

家有女友吧!
有世界第一OP

我為你脱左毒 但你自己就睇左咁多套

剩係睇咗天使降臨

真 CP狗

who

這個台全部人都是

不能脫的吧, 脫了就沒了生存意義

你都脱好唔好

我睇你啲本子都係脱光光

紗路bb 我圈住呢啲野有乜用架

必升技寵 一隻一技跟屬性
有隻彩喇叭就任何屬性寵都必升2技

我新手 乜都唔識 好廢

可唔可以加我好友

加左
因為你有玩

我冇玩轉珠驚嘅智慧

不要裝B了!吧主!

我又加

唔準你同我爭紗路

紗路有無網可以畀我睇下自己可以砌乜隊

有呢啲

士郎 水魔女 白盾 Saber Alter都可以組住先吧

土狼有乜用

火光4血4回400倍攻喔

好勁

hi

解除封印！

呢個post除左 post h圖同抽bba水 仲剩返咩

青山走犯

有無seed

GO PANDA

實捉到你

啱啱去日本買咗隻飛機杯
要響呢到先搵到材料
今晚試試

=,=?

本台=色情台

thx for sharing

躝啦柒頭

傷心，以後唔入嚟

多謝合作

頭先又話訓==

巴打
無得頂呀你

再貼呢D一定報警

支持手足

咁冇人推POST架啦

我只喜歡卡通片

why not both

( Show Blocked User - 桐間紗路 )

做咩BLOCK左你個愛人

佢5愛我

咁做咩BLOCK左你飛機杯

不是糞遊戲

好想瘋狂post h圖

批准

去完日本,強勢回歸

我係台主 有咩問題同我講

拉你

去邊黎

BBA 指示我

北海道,東京

想買呢個殼用,有無手足G持

凍撚死你

肥毒有天然脂肪

幾靚 我都鍾意粉紅色

乳頭既顏色

做唔做B站會員想 好多動畫都冇得睇

動物花園

why not?

冇微信

反正都是中國人
申請一下嘛!

買左會員之後仲要翻牆 麻鬼煩

咁咪花園DOWN算=.=

冇彈幕嘛 問下有冇FD 幫到手先

彈幕有咩用=.=
咩網都會關

熱鬧d嘛 毒燃怕寂寞

唔怕煩就學日文

n3

咁撚牛b!

學左3年先岩升上n3

中返了

我齊舊年泳衣角了

咁勁

無野 原來淨差ゆずこ

淫娃

射落佢胳甩底

シコシコ

🥚

話說 真正愛一套作品係咪唔會睇佢地既H圖同H漫

我又忍唔住用你黎左兩發了

戒吧

唔可能 你太正了

悠悠式幾正 好似冇咁暴力版嘅kill me baby

女童告父強姦庭上突推翻證供 一男兩女被控妨礙司法公正

不是吧

今集輝夜大小姐ED咩事！睇到戀愛了！

我今朝又射左你

紗b有無抽fgo

有, 唔中伊妹

千花我婆

千花天下第一！

我跟她做過了

幹了紗路 很爽

點解個個都要幹我 難道就沒有純潔的友誼了嗎！！！

好人

我手賤up撚咗部kindle date冇可愛的wallpaper用了 生氣了！

男人老狗改埋啲咁嘅名

可是你看起來很爽

拔劍吧！

我跨下的赤紅寶劍已經拔起了

我冇J過你

利申 未J過芳文社既作品

我專攞芳文社作品黎J

背負住罪惡感去j嘅感覺真爽

你係一個好人

無啦啦收卡了

芳文社呢D百合番點會J得落

對住可愛嘅蘿蔔同芳文社百合嘅純情

用我污衊嘅體液同思想去污染佢地嘅感覺 實在係⋯⋯ 唔講了 我又要去打j先

好爽

利申 單手打緊字

今次真係撐你唔耐

就得

千和>愛衣

收撚皮啦

傲嬌=best

幼馴染>all

炮灰

我就係全世界幼染馴嘅正義使者

姐係敗者，姐係垃圾

唔係

我選擇紗霧

幾時幫手清潔我jj

我愛你我愛你我愛你我愛你我愛你我愛你我愛你我愛你我愛你我愛你我愛你

你是個好人

放心 雖然你唔愛我 但我一樣會每日用你黎幻想打3次j

關你撚事咩

但佢有白咭

我覺得我都需要

你需要穿起白色嘅婚紗就可以了

我美遊寶2了

但歪左一隻迦爾納

hi 老婆

樓上全都臭雞

G持

邊個老婆呀

唔好聽我自殺

請去死

口爆完再KISS ＝男方吞返自己D精
內射完再舔 ＝男方食返自己D精

求其啦 反正都冇我份=.=

AV 中一大疑問

傲嬌?

法國話人傲嬌呢樣野真係無撚敵

只要被人話條友無論點駁 只要對方每句都回 傲嬌？ 就得

傲嬌？

喺監倉？

冰魚 有合集未 我jerjer痕

1月邊有咁快 2月頭先會出 J住其他野先

封你為蘿蔔台18+司司長

你是現充司吧

我弱者司

想知你有無@oz最新南小鳥嘅seed

原來3D....狗也不睇!

好撚噁心

你指乜嘢噁心

蘿蔔

賊喊捉賊

係咪痴筋架呢套野,D蘿莉好似農場D畜牲咁養黎畀D怪物食

咩動畫咁恐怖

約定的夢幻島

睇曬漫畫了

鹹濕膠

點兔好睇D定拼圖好睇D

幾時請我食飯

點兔的畫比較漂亮

聽講你畀DOCTOR LEE 食左

年廿八洗邋遢

點解⋯⋯

你屌過我屎忽

下

=.=

aia 好忙 冇咩12～15既 蘿蔔

你而家返緊乜

周圍抄散 最近返aia

有無新年出現金嘅炒散介紹

出現金多數勞力工 上fb搵

派傳單好似都出現金

諗住過年放假搵返啲錢黎課金

勞工處同fb啦 我都係咁搵

過年時薪應該咩價位先正常

500～700到

你聽鑼鼓響一遍

垃圾bilibili要課金先有點兔睇

聲聲送舊年

仲以為個個都有大會員！

召喚紗路bb

有冇牛屎手足食飯

俾你痴漢趕走

我只係表示我自己嘅愛

青葉裝假狗？

新一年又毒多一年 好SAD

青葉有料的！

好明顯冇

你先冇！

你細過青葉架

我同牙木邊個大！

你

牙木碌鳩最大

BBA係咁

新年快樂

新一年快啲執柒

一日前...

去哂拜年

同你做忌

沒有年拜

20小時前

刀劍部部長歸位了!

好似冇刀劍部的

蘿蔔台只是刀劍部的分台而已

調轉嚟講嘅

刀劍部有反分裂化的
你小心點

我情報處理部

洗完牙

慘,蘿莉被怪叔叔整喊

睇左3次點兔 我都係鍾意理世多過你

鍾意心愛

出理世5*

圖呢

牙木呢咁

點解唔同紗路一齊參戰。。。

也鍾意

一億金多寶

買了！

買左100

中！

0個字

安慰獎都冇

中左

終於執了

原來未執

未吧

1 日前 執左啦

得閒咪上下lo，唔使強逼推po

執柒咪好

又情人節 唔開心了

2月14只是理世生日的大日子喔, 沒有其他

聽日有得抽 刷定啲水新芽

KONG u仔又串人 抵你係BBA

又係時候重溫點兔了

識背了

第一季第7集 12:24秒 係講咩

唔知

重睇啦

睇死你哋都係自己一個過，我都係

不是wor

牙木同我一齊過

同理世過緊

拋棄我不好吧。。。

沒有跟你一起過吧

你有我

醫生都不見了

佢好似話block 左你
話你唔愛佢

沈到 撜唔返

大台不倒

撈返起嚟！

要靠你自貼H圖 刺激人群了

我D H漫 UP左2日都係處理中 GOODLE DRIVE想睇幾耐

被blacklist了吧

係咪爆咗limit

冇 算慢慢等

！

有冇抽理世

呃，忘記了

HI

BYE

好女仔要分享

甚麼

用相薄

Drive有時換帳再上傳就得

想要什麼好女仔

thx

攰到甩轆

屌完閪黎?

做完義工

唔收錢做野?弱智?

橙!

收到風BBA扮做義工教蘿蔔做功課 其實係非禮佢地

唔好屈

今季剩係有睇天使降臨，冇乜時間睇動畫

去黃大仙求親姻緣都係下下 想jump了

年年都上上但我冇女

呢d野 衰就靈好就唔靈

佢9up

咪撚老屈啦牙婆

咩驚嚟㗎

聽都未聽過

推下

真正。執笠

屌 一早係你地搞tg小圈子先 你地都有谷啦 仲洗乜上黎用個post吹水 我都唔明到底有乜唔可以係度講 係都要入谷 個post執係你地攞黎㗎 你地躝返去小圈子算啦 大家唔好再推呢個post

Ok?

不關我事的

你一早都入埋谷啦 垃圾25

收啦 食屎狗

( Show Blocked User - 木之本桜 )

垃圾侍奉狗

做乜姐你

講到個谷好似好多野講咁
屌你老味睇新番嘅時間都冇呀

無入谷點知呀

咁你又有時間上黎回post

邊個陷害我

好柒

抵啦

我懷疑係BBA做

賤種台

都話隻侍奉狗做架啦
條撚樣識得鴨免 睇唔過眼就會bam人 好撚賤

識佢老鼠

再接再厲吧

垃圾牛屎仔

又關我事

不管他了

無lala發癲鬧人-.-

撈

得返牙木一個

OK

慘

之前一直叫汁 真係汁了

執啦仲推

懷疑就係成日喺度話執話執先執柒

執柒不就好嗎

Hi

你分身 自言自語

捉到

冇咁得閒

同侍奉部合併啦垃圾台

一早已經係黨嘅控制

同蘿莉台合併啦垃圾部

有冇公屋企出身既大學生好唔開心

牙木

唔敢同同學講自己住牛屎地方

Hi，新人留名

幾時焗飯

烏蠅都冇隻點焗

撐檯腳

就嚟考試了

食屎狗唔教你了

中學生咩 要人教

我拖到今朝先肯去打

不要 求你了

廢到

沒辦法 我弱智的

I大仔真係I大仔

你不也是嗎

我社會大學的

過hcg貼圖區罷啦

唔過

梗係啦 你一早就係個邊嘅

冇入了

蘿蔔台復活。

繼續統領動物台

我=黑戰士

可唔可以教我今次杯賽砌隊

ＷａｋｅＵＰ

屌你
分手未

？？？咩

求你 紗路BB

？？？做乜 你tg佢咪得

唔想tg 有乜唔可以係度講

你係死基佬！

姐係點

咁你想點

下 姐係點姐=.=

想問下呢 我隻智乃就45cm
我見基本上1/3嘅衫都係48/50cm公仔用 而又大部分1/3公仔都係48cm

咁其實岩唔岩玩 定要等佢出45cm衫

下 咁你姐係想點-.-

啱嘅 會大少少姐

你問其他人我想點

智乃冇買到好後悔添

潛水一陣 一陣再上

屌 我唔想小圈子 有野咪係度講囉 t乜g姐

你鍾意戴套打飛機你嘅事啦

拜

冇tg谷 我覺得喺啲人唔想再上姐 老實講蘿蔔台玩到69已經好勁

咪扮 你係牙明左右手

下姐係點=,=

😥

唔怪之得呢度突然有人

佢神父走狗

收聲啦 死八婆

是你吧

jvdbfwnwfnsgmge

你都係

公仔嗰種？

他們在玩那種色情公仔吧...

類似恐怖娃娃嗰種

你家姐都似

啊⋯我⋯將蘿莉台⋯破壞⋯然後將蘿莉台..重新創造⋯⋯

你之前鬧我

對唔住

我仲嬲緊

錫返ok?

我射係你入面 原諒我ok?

咁算啦 無野了bye

ya

重建避難所！

Make loli great again

樓上
報左警
等坐監

hhhh

原諒我得唔得 一齊攜手再創蘿蔔台傳奇

貼下H圖表示忠誠先

好

More 濕蕾娜好正

正

返來呀

教我砌隊呀

老藕

唔係話我吧

話你啊bba

HO, 復興蘿蔔台

教我砌隊未

6隻肥伊

hug me

屌佢 真心 我想要彩龍果咋

？

紀念杯呀

lol 冇打

蘿蔔台光復後第二日

無人 執柒

都無人推

咪又係執

返學呢親

廢柴先聽書
真正U LIFE = 走堂上莊拍拖part-time 住hall

呀木一樣都無做 十足十中學生咁

馬爻口吾刀

mo春日櫻/豪鬼 ho難打

點解蘿莉咁美好

甚麼u希

我有⋯⋯ 但點砌

亲 智龍迷城呀

【動物台侍奉部112.5】世上有兩種東西不可以直視，一是太陽

#122 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

發現本大台259

三小

咱們在挽智龍迷城呀

上youtube抄隊！
上杉 火埃 鯨魚 神樂之類！

無鯨魚好似以前手多賣左 神樂係邊隻

mo鯨魚落天狗 銀魂

要進邊隻火埃

上面我得上杉有練

無呀亲

唔能洗溫書咩 臭🐔

你老婆就🐔

上咗咁耐終於明依堂講乜

ug最難STAT course

咁都唔明

係咪出黎做IT狗!

no la

................

走吧 此台一早俾25木收左皮

【動物台侍奉部112.5】世上有兩種東西不可以直視，一是太陽

合併了

正式交接係幾時

113吧

知道了

吞食你們侍奉部

正式正名為 服侍蘿蔔部

不錯

合併了

蘿蔔hcg貼圖服侍台

病咗 唉

無嘢嘛

訓死！

睇緊波

不看的！

我都唔睇的

蘿蔔個波就睇

今日係張床度起身 暈撚到向後跌
跌返落枕頭度 係咪就死

有排捱啊

狂賀！！！蘿莉台正式回歸侍奉部

牛逼

同心創前路 掌握新機遇

其實唔係我想唔上而係喺街覆連登好尷尬

怕什麼

會俾朋友笑！

你的朋友都上高登？

我沒有朋友 沒什麼可怕的

笑了

ndjdd

早晨

毒瘤

2位咁夜訓

?

牙木 殺死我

用溫柔殺死你

go see my girl

15/03/2019 雨

今天又向紗路射了精

北上了

咁高人工

Hug me

ok

嗨

不好吧

好喲

你係壞女仔

最清純

我先係

你對理世有不純潔的感情吧

你對小狼仲加色色的

冇
你收埋理世模特兒嘅相

冇
你身邊好多男人！

同學、阿哥、老豆
好正常！

16/03/2019 晴
上班前先向紗路射了精

njjjj

家冇女友

B嘴！

兩個都係淫娃 打和啦super

擺明我唔係啦

我純情小紗路 對理世前輩一心一意

17/03/2019 晴

今日不用上班 起身之後沒有事情可做 所以向紗路射了三次精

有冇圖片支援

18/3/2019 晴

星期一不想上班 所以向紗路射了兩次精舒壓

可愛呢

狗

Hoball

做乜回咁多次

重要的事情！要讓醫生看到！

乜？

19/3/2019 晴

今天天氣很潮濕 同時紗路也濕了 所以向她射了精

55555555555566666666666

琴晚搵我乜事

讚你hoball

點解

繼續射！

我也知道紗路很想要的

想整塊放屋企

自己覆自己

最後一步 又要等

升哂心愛智乃，依加升緊由乃

收皮啦19仔

我升曬智乃胡桃 而家千矢差最後一段 同埋升緊由乃

辣手車神木支那英

笑死

［蘿蔔台百合部 54］最愛蘿莉 最愛百合

能回到當天 重頭愛一天
有沒有機會彌補虧欠
性格和命運如沒法變
回到了未犯下大錯之前
如回到起點 又怎麼發展

？？？

人老了 開始睇返啲舊post懷緬下

觸景傷情

Hi 歡迎光臨 本店做緊執笠盤點清貨 最後係今個post了 唔會有70

拜託你了 記得唔好開新post

蘿莉台真正執笠係我一生人最大請求

預期要係瀕死病人吊住條命 不如恨心啲抆左佢喉好過啦

終於要迎來大結局了

我唔忍心再見到個咁冷靜嘅台

大家畀佢安息啦

唔好再要佢受苦了

佢畀過大家一個容身之地

大家係度經歴過喜怒哀樂

但佢嘅任務已經完成了

唔好再開新post了

各位手足都辛苦了

幫推

可以迎來結局都係一件開心嘅事

我實開70

大家可以係呢度以外嘅地方再相聚

我真係唔會再入

我一個人推

開

你本來都已經有係貼圖post推 不如直接過去算啦

屌 有意思咩

259

冇入lu

你收啦 執柒好過啦 仲撐到落去咩

收到醫生order要推爆個post= =

推爆佢算啦 呢個台已經無存在價值 佢任務已經完結左架喇

放手啦牙木

而家存在只係做臭個朵

醫生

永遠懷念BBA